啲熱狗係咪準備衝去感染肺炎

信国屍話肺炎只係弱感冒，唔驚！
啲熱狗日日無所事事，係屋企個鍵盤前面做網軍水泥隊，搵位幫popo講公道說話，mon住邊個犯民議員、本土派有位俾佢入，難得依家有個機會賺下錢。It’s just a flu, 啲熱狗係咪準備衝去接受感染。

樓主有無口水賣

黃洋達: 最緊要人人發大彩